# MotivatorPictureGenerator

Структурные шаблоны.
Цель: Написать программу, которая создаст мотиватор с использованием шаблона проектирования "Фасад".
Мотиватор - это картинка с фоном, рамкой, фотографией и надписью, например:
https://www.pressa.tv/uploads/posts/2013-09/1379566087_y20-kopiya.jpg
Создать систему классов и методов для формирования мотиватора:
создать фоновую картинку константного размера, рисование рамки,
загрузка картинки, изменение её размера, размещение надписи, сохранение мотиватора в файл.
При необходимости использовать другие шаблоны.
Создать фасадный класс с одним методом, который использует
систему ваших классов для компоновки мотиватора и возвращает имя созданного файла:
string CreateMotivator(string image, string message)
Подготовить несколько картинок и код для тестирования программы.